大家不妨睇下96遊行搞手點樣回應300手足被捕

惡意送頭叫付出

我屌你老母呀咁都仲要護航？你對唔對得住今日300手足？

鬼唔望搞手被狗爆tg
入去坐返48
夠哂不負責任

分分鐘搞手本身就係狗

所以重點係人數，佢濫最多咪拉幾百人

唔知果289個手足見到條友咁有幽默感會唔會笑到入廠？
應該就唔會，因為本身都比人打到入廠

Jer夠搞手未，一年喇wor，每一個出嚟嘅都知要自己考慮風險㗎啦

搞手：無幽默感唔好上連登啦

所以重點係人數，佢濫最多咪拉幾百人

其實冇講錯
出黎俾人拉幾多
係黑警責任唔係搞手責任
而家冇所謂搞唔搞手
非法遊行根本冇野可plan
只有講到日期時間區域

你要怪人搞得唔好
就不如直接怪人唔好吹雞
停止一切街頭抗爭

邊有300個咁多

梗係有

叫咗幾多次今次係伏投票目標20000比佢改咗5000之後扮達標照去

不妨諗下從來都冇大台 佢點回應 關我撚事

而家啲風氣都奇撚怪怪 個搞手態度同搞活動差就一定㗎啦 我反而更加唔明笑人送頭/水人送頭嗰班係做乜鳩

屌你過咗成年 出嘅都冇怪人唔出 反而係班唔出嘅喺屋企笑人送頭 平時食黃店 極和理非嘅活動又笑 完全唔明呢班人係咩心態

今日你冇出去？
幾多阿叔師奶？
黑警吹到咁大
實有手足到場

搞埋啲19投票都無撚謂
今日啲人俾人拉咁多
係因為多人唔係少人
兩點幾嗰時，未夠人，啲人漫無目的喺街蕩，好間中嗌口號，係冇事
係到晏少少，開啲聚人，啲人心雄企喺度屌狗就陸續出事

而家又唔係堵路
如果冇人到，搞唔成
其實係安全

有人到聚到人
搞手號召成功
拉幾多就係黑警責任，唔到搞手預

個搞手點回應 關我撚事?

其實，每個遊行都會有搞手，每次都有手足被拉，出得黎就一定要自己保障自己安全，唔再關其他人事，如果賴搞手嘅話之後應該無人再搞。

大家爭住護航嘅搞手

呢下擺明係跣鳩大家
仲有人講唔好批鬥指責 要檢討

香港人真係多謝哂你地

因為有人搞遊行
黑警之後通街濫捕
所以搞遊行既人有問題???

2樣野黎架
搞手可以有100幾十萬個唔好有問題
但遊行係基本人權
行街也係基本人權
剝奪左市民權利既係黑警唔係d乜「搞手」

其實呢d logic
正常人都識啦

police state既遊行係咁架啦 關搞手撚事？
分化撚 拉

唔好咁癲啦
件19搞手求鳩其咁整左個所謂嘅遊行
求鳩其咁整個路線 完唔完整都不在話下
放上黎連登做宣傳
最後受害嘅 係一部份冇獨立思考嘅細蚊仔

入去48個鐘嘅 又係班細路
你估你地有份陪佢坐咩

不嬲都係自行評估風險架啦
你睇下老鳳 佢咁撚深黃都唔出啦 出親都係傻仔黎

搞手咁既態度就無問題？

我覺得重點唔係有冇累人被人拉
出得尼就預左會被人拉，呢個係自身決定問題。
但我覺得搞手有責任去諗點樣降低活動風險，個個人企行度唔出馬路既時候 有咩方案？咁多狗應唔應該放棄？
今日個谷只係fwd 哨谷既訊息 係咪可以有更多野可以做，好多人都係等搞手指示。

你分化

晏就仲得閒到問下邊位會員用邊隻腳痾尿

屌人出尼既就含撚啦 唔出尼既就特別醒？
唔到你笑鳩人個決定啊

你邊到見到我屌出咗去嘅人？

我無話你喎

條傻鳩以為自己整緊個big data

9.6搞手請入！呢啲問題未解決請唔好亂咁吹雞。

柒咪認囉
根本由頭到尾都屌緊個搞手

得閒整幾條金剛棒 黃色大字
就算比佢真係捉到隻五毛 都對佢冇乜好感

你收皮啦 關你撚事咩
你爬下文 見唔到有人屌出去既手足?

好心你啦 咁大個人 敢做敢認
呢到得三十零個回覆 一眼睇哂啦
你估你加幾句粗口落去就有說服力D架咩

從個post一開始 回覆到而家
大家都集中緊係搞手嘅態度同不負責任嘅行為

你屌錯人 我地又唔會指住你黎笑嘅

拉

其實搞手可以點減少被捕
6點圍捕前 各大channel已經吹雞叫人走
搞手都吹雞叫人走？

其實上年起每個人出嚟都應該有被拉嘅心理準備
唔係玩泥沙 呢個心理準備係出得嚟嘅人自己嘅責任
怪其他人做咩 就算我有出我被人拉都唔會怪搞嘅人
搞手嘅角色其實渺少到可以忽略

你鍾意點咪點 咁有毅力
佩服你

【忍撚夠】連登呢幾日俾人滲透到好撚恐怖，希望大家入嚟睇睇點樣應對

樓主同陳雲應該好frd

有咩好嘈 大家唔係仲遇左所有人可以平安出平安返呀

樓主pin啦 等陣又成班人入黎屌你架啦

屌你啦 拉

根本每次入夜濫捕
都唔係咩新鮮事
其實要早啲散
見人少 疑似被圍就應該走
講得岩啊
冇不反你想點plan?

香港係police state黎架 你當搞手係美國隊長呀？

係咪要佢好似中學旅行咁帶隊？

我係五毛

搞手吹雞 但自己入撚左南Y島

你想點負責任?
大家都想表達出嚟
同埋係啲狗濫捕
永遠唔出嚟就無事？咁一年前就唔會有人企出嚟啦

根本係popo 五毛
心態咪港共咁 話手足冇腦 畀xx勢力煽動呢啲

你個account 新買返嚟架?

樓主on9
拉

咁邊次唔撚伏啊？
遊行路線喺邊度會好啲啊?

次撚次都話伏
咩地方都話唔好

出之前唔知有風險咩??
出之前 洗唔洗搞手同你講返成年新聞
再逐個pm有咩風險啊?

濫捕 濫暴 國安法
你以為所有人出親去 都成年冇睇過新聞呀 ?

唔係話被捕手足係condom/抵死
而係問題唔係搞手 而係港共 係班死黑警

我好相信被捕人士想黑警死 多過想搞手死
咁樓主咩立場 都唔洗解釋啦
拉!

岩啊 成班好似蝗國咁
出邊唔夠人打就番黎恰自己人

我覺得係狗
佢地而家根本谷住度氣
而家HK無左示威者,佢地就一無事處,一文不值
所以要KEEP有野搞
佢地根本唔係人

嘩你咁講野過唔過意得去

你連被捕人士關注組都唔上
咁我好難幫你㗎喎
城巴司機係細路
啲中老年阿叔阿姐又係細路
12歲嗰個就真係細路啦

你係咪湯渣華嚟㗎

露底啦
「示威者」

同埋正字係一無是處呀good dog

明明中午先吹今日好少人 運動已完風
到夜晚見鳩咬得多又變番送頭 condom仔論
好難捉摸

同埋樓主好生面口

你係咪特衰政府洗撚左個腦！焦點錯晒！
明明香港享有既自由既權利比班黑官黑警扼殺左！
倒頭來話人煽動人出嚟！

倒退返去屌梁游累其他人被DQ嘅時代

分化post

仲分化

分化狗 blocked

講得幾岩喎 搞手叫你企定定俾狗咬 你又咪係走

自己唔識用死人腦?

被捕應該搵612
admin都講明出得就有風險
第一次搞活動唔識應變都正常

示威者有咩問題呀師傅

五毛就係想冇人搞

話明濫捕責任就緊係濫捕o個個

一睇就知你唔係手足啦！根本唔會有手足想有任何一個手足被捕，五毛真心賤

啲回覆好撚似藍屍講嘅嘢

唔通搞手負責? 搞手逼鳩佢出黎?

放負撚 屌你老母臭西

我都想問
要講手足先得？

啲回覆鬼撚到
樓主算啦兒登係咁上下

1. 而家HK無左「示威者」

2. 而家HK無左「手足」

想問下邊句啱啲？好撚醒阿你捉到鬼

咩呀？
我同果位巴打一樣唔明用示威者有咩問題
捉咩鬼呀
一頭霧水

我話緊條on9仔

見你quote 我
唔明做乞鳩

正字撚

Sor無諗住屌你 係見到個on9正字特警忍唔住

仲玩TG真係傻鳩來

你睇下佢d post就明晒啦，同嗰個乜柒輸了五毛狗一樣

下次新年樓主可以開post「叫人新年出街慶祝既人真係不負責任，搞到xxx人比人拉晒」

出街買顏料都比人拉啦，連工同學都唔好返，一世唔好出街就安全啦

樓主唔屌亂拉人個班，反而屌比人拉個班，12歲妹妹出街買顏料都要比樓主屌

想問吓我無post係咪代表我係新會然五毛狗？

班狗9拉人唔屌屌搞手

而家唔淨係有心出黎行個啲都會比人拉，你咁同啲人話明知個度有事發生唔好去有咩分別

超過九成都係鳩拉 垃圾鳩post 拉

送你老母頭咩
BLOCKED

五毛一早block左你啦！
各位睇路

又一件毛

我無，BLOCKED

樓主啲人話你唔屌狗阿
下次開post記住屌咗先
先再屌搞手/其他人
唔係嘅話兒登仔又拉又block架啦

唔小心正評左
留返個言

老實講，你想佢點回應

Sor 其實搞手係狗

就憑你依個留言，就知你無做功課！
五毛分化pr港豬 事但一樣
Blocked

黑警濫捕鳩拉一定告唔入

唔撚會有事，佢幫班狗交足功課
就算要坐都唔會坐得耐，不過做線人入到去會點就.....無人知啦

其實做乜鳩要怪個搞手
一直以嚟都講緊冇大台 依家出事就賴“大台”？
真心做乜鳩

點解係擔心今次班搞手被人屌，下次就無人搞，而唔係擔心今次咁撚兒戲，之後無人出，咁本末倒置？

兒登仔係咁㗎啦

我啲po有咩問題？問題咪就係講中哂你地班cctoy垃圾之處你地駁吾刀嬲嬲豬囉

你同你個名就係一樣

人地講左手足要自行衡量風險，出得去就代表佢地自願隨時會犧牲架啦

如果班狗一早講到明會出2000隻咁周圍搞手有冇plan b係可以喺遊行之前計劃得到？

屌你老母 起一起底
Blocked

搞手有無出先 ，定係當自己捉戰棋，玩緊戰略game

我覺得佢話自行發揮嗰啲我都可以接受因為都真係事實 癲狗要拉手足 搞手都無能為力但點解無責任幫被捕手足 幫被捕手足係每一個人嘅責任 尤其佢係搞手

連登= 另1 個共產黨
講真話會比人屌架

大家有冇覺得有一班人好鍾意無限loop以下嘅論點呢？

遊行冇用，靜坐冇用， 連儂牆冇用，佔路冇用，衝擊冇用，勇武冇用，罷工冇用，黎明行動冇用，黃色經濟圈冇用，罷買冇用，換美金冇用，聯署冇用，起底冇用，外交冇用。

遊行人數減少，勇武已經被人拉曬，集會好無聊，連儂牆已經冇人理，食飯聽到好多反對聲音，民意開始逆轉。

畫面唔靚，會激嬲美國，會俾中共藉口，送頭，中計，僞勇武，僞港獨，係鬼，多謝黑警。

好攰，好悶，好煩，好想死；好嬲，好嬲，好嬲 – 等被天收。

遊行唔夠激進，激進入獄抵死，唱國歌係今天我，請願信係打飛機，絕食係自殘，出聲名係嘴炮，街站係柒，演講係無人理，街頭衝突係犯法，射laser係襲擊，圍毆冒警係襲擊，掉嘢係襲擊，撬磚係襲擊。

放火魔法一定係黑警，拎伸縮棍一定係黑警，有顏色絲帶一定係黑警，有肌肉嘅一定係黑警，有炸藥嘅一定係黑警，有槍嘅一定係黑警。

烈士有安家費，立法會死士全部都有絕症，得閒衝擊嘅都係無業人士，班細路仔一定係畀人利用，基督徒唔應該插手政治，一定係成班失敗人士先會想攬抄。

香港冇救，做任何嘢都係on9，大多數香港人唔buy你個套，你喺少數，你想做嘅已經做過而且冇用，唔好再發夢。

暫緩已經讓咗步，壽終正寢已經讓咗步，撤回已經讓咗步，全民大辯論已經讓咗步，成立檢討委員會已經讓咗步。

警隊已經開始內鬨，親中派政客已經開始內鬨，習派江派已經開始內鬨。

有消息指，有消息指，有消息指。

香港人係善忘，香港人係膚淺，香港人係自私，香港人係幼稚，香港人係廢，深圳上海已經超越香港，北京已經唔需要香港，GDP，GDP，GDP。

撤回條例冇可能，獨立調查委員會冇可能，雙普選北京唔會畀，外國登報會激嬲中共，提港獨會激嬲中共，好驚中共，好驚解放軍。

雙普選冇可能，港獨冇可能；搵外國嘅話人哋唔會理你，搵台藏合作亦都係人哋唔會理你；講願景就話你無條件，講條件就話你無計劃，講計劃就話你無願景；去外國避難就話你出賣手足，留港就話你弱智，文宣就話你聲明黨，入獄就話你抵死，起義話你有勇無謀，計劃話你有謀無勇，做任何嘢就睇唔到，或者行得太前，或者已經被香港人忘記，或者冇用。

要返工不了，好多人不了，好少人不了，天氣熱不了，落雨不了，天氣凍不了，冇錢不了，有錢不了。

精人出口，笨人出手。

窮撚生仔有害，有錢佬生仔都有害，中國人移民生成竇唔理。

老人家係廢老，中年人係廢中，年輕人係廢青，總之成個香港都廢。

快啲移民，香港冇救，留喺到係低能，好嚮往外國，人哋有樓你冇，人哋有錢你冇，快啲移民。

1970年，蘇聯KGB特工Yuri Bezmenov叛變（無中譯，Google譯做 尤里·貝茲諾夫），投靠美國，並公開蘇聯情報部門顛覆敵對國家社會嘅方法。由意志崩壞（demoralisation）開始，令到整個社會感到無助，唔團結，冷感，撕裂，以致崩潰，不戰而敗。呢套理論有學名，叫「顛覆」Subversion，而達到顛覆嘅行爲，就叫做 active measures / активные мероприятия。

2019年，中華人民共和國依舊行使同一套理論，務求不需派兵嘅情況之下，摧毀香港。

Subversion有四個步驟：demoralisation破壞意志+道德，destabilisation社會動盪，crisis災難點，normalisation正常化。

通常開呢啲po 智力都係有啲問題
辛苦伯母生咗個咁嘅智障仔

咁咪鬥黃囉，黃店係咪又有責任一定要捐錢

好似香港人太耐忘記左
呢場係無大台革命

唔走去怪班狗濫捕反而走去怪搞手？

屌你老母block slut block 得咁快，呢啲5毛post 洗哂板

又係你呀

太多分化狗

Block鳩你條冚家剷 你係咪人黎 你過意得去咩

點解仲可以咁多人幫呢條仆街護航

細=無思考，笑撚到

Police C1????

Cctoy不願面對事實

咁係咪唔應該檢討先 唔檢討點樣一齊進步啊

屌乜 300個出得嚟自己有心理準備㗎啦 冇獨立思考㗎?關搞手咩事 一向都係各自努力

想問下，如果搞手其實係隻狗，特登搞個遊行引人出黎俾狗咬，係咪都唔可以檢討？
純粹想問"如果"佢係狗呢個可能性，唔係話依家呢個搞手係狗，好撚怕呢度d癲狗亂扣帽子

你理閪個搞手係咪狗做乜?
你唔識自己分個活動應唔應該去㗎?
陣間嗌你圍狗屋你係咪又真係跟住去圍?

真係有好多人俾人點去邊就去邊
之前天水圍個臭閪戰犯累鳩到幾十個俾狗咬

連個搞手係咩人咩目的都唔使理？